# Карта

Вид отображения Карта доступна, если в карточке объекта имеется поле с типом Карта.  При наведении на точку в карте, будут отображены данные в мини карточке настроенных в канбане. При нажатии, откроется карточка самой записи.

<img width="100%" src="../030_pics/DisplayInMapView.png">

В режиме администрирования бизнес объектов включите переключатель в “Включить Карту” во вкладке Карта. Переключатель будет доступен только, если на карточке имеется поле с типом Карта.

<img width="100%" src="../030_pics/SettingTheDisplayTypeMap.png">

Новый экземпляр можно создать по нажатию на любую точку на карте. Поля с типом Карта будут заполнены автоматически широтой и долготой выбранной точки.

Архивированные и удаленные записи можно посмотреть в соответствующих страницах. Эти записи не будут учитываться  в аналитике.

<img width="100%" src="../030_pics/DeletedRecordsPage2.png">